# Домашнее задание №1

**Цель:**

Спроектировать свою первую базу данных на курсе.

В проекте должны быть:

- схема
- документация
- примеры бизнес-задач которые решает база
- рекомендации к использованию репликации
- рекомендации к резервному копированию